<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>鸿道智权事务所 | 专利商标申请专家</title>
    <link>http://www.gipo.tw/zh-cn/</link>
    <description>Recent content on 鸿道智权事务所 | 专利商标申请专家</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh-cn</language>
    <lastBuildDate>Mon, 12 Feb 2018 15:37:57 +0700</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://www.gipo.tw/zh-cn/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>合作夥伴</title>
      <link>http://www.gipo.tw/zh-cn/partners/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Jun 2019 14:57:42 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://www.gipo.tw/zh-cn/partners/</guid>
      <description>           ulli{ margin: 0; padding: 0; list-style: none; display: inline-block; } ullia:link { display: block; margin-bottom: 15px; text-align: center; } ullia:hover { box-shadow: 0 1px 8px rgba(50,50,93,.2); } .partner{ max-width: 280px; width: 100%; } @media only screen and (min-width: 1300px) { .partner{ max-width: 250px; width: 100%; } }  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>关于我们</title>
      <link>http://www.gipo.tw/zh-cn/about/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jan 2019 14:57:42 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://www.gipo.tw/zh-cn/about/</guid>
      <description>I. 鸿道智权 鸿道智权(GIPO)创立于台北市，已在专利/商标申请的专业领域服务超过十年。身为一个快速成长的公司，我们的目标是提供客户最专业与质量最好的服务，以及最物美价廉的花费。我们全心全意致力于客户委办的任何案件，并获得客户良好的评价。
II. 专利&amp;amp;商标申请 鸿道智权拥有优秀的专利、商标及法律团队，以提供客户世界各国专利及商标的申请服务。我们的业务范围广泛，举凡专利、商标、法律等皆有专业团队，处理的案件涉及专利申请、商标申请、域名、智财授权、及任何与知识产权相关领域，皆有专人负责。我们亦与客户有多元的合作方式，例如：创新思考流程、如何协助客户利用智财权创造营收等方式，以符合客户的需求。
鸿道智权专注于将客户委办的案件通过官方审查，并使客户产品的侵权风险降至最低、或是提供专利风险预警。同时，我们提供客制化的专利布局策略，并运用策略的观点来建构高价值的专利布局组合(Patent Portfolio)，使客户的产品获利，达成营收成长。我们广泛的全球布局策略、专业客制化服务及与各国代理人的密切合作关系使我们十几年来在业界保持顶端的声望。
III. 专业团队 鸿道智权在许多领域皆拥有专利代理师团队，例如：半导体、光电产业、人工智能、机械工业、自动控制、通讯装置、图像处理、太阳能/燃料电池、医疗器材、化学/材料工程、生物技术等。我们亦提供客户专利权实施的策略及专业意见，且帮助客户管理专利布局组合。
IV. 报价政策 鸿道智权的报价政策是透明且弹性的，以符合客户的预算需求。我们以客户的利益优先，例如：客户期望的高质量的服务、专业经验、生意模式、成本效益等。我们能在客户有限的费用内展现工作成果。
V. 支持专业 鸿道智权，凭借高度专业的知识和对客户业务的深入了解，支持并推动世界经济与技术创新。我们的客户–无论是财富100强公司还是高科技初创企业–都受益于我们承诺专业服务、遵守约定、时间安排和创新的合作方式。 我们精通如何积极保护无形资产，我们拥有丰富的经验和对国内和国际专利/商标的深入了解，使得客户的业务具有竞争优势。无论我们的角色是什么，我们的目标都很简单：支持并保护那些用创新来推动世界前进的人!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>服务优势</title>
      <link>http://www.gipo.tw/zh-cn/advantage/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jan 2019 14:57:42 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://www.gipo.tw/zh-cn/advantage/</guid>
      <description> I. 超过十年的成功 鸿道智权拥有卓越的专利师/专利代理人团队，并在专利申请、商标申请及其他知识产权领域中保持着最优秀的表现。
II. 专属服务并合理报价 鸿道智权的专业人员总是亲自与客户讨论案件的技术特征并撰写案件，并不像其他的事务所/智权公司是业务和您洽谈案件，但回头就将您的案件丢给资浅的人员处理。我们重视您的权益，并仅收取物美价廉的费用。
III. 专业的专利申请团队 由于鸿道智权秉持着专业处理每一案件，并采用开放式的管理，许多一般公司的研发工程师及专利工程师都乐意与我们的专利师/专利代理人合作。
IV. 遍布全球的合作伙伴 智慧财产的重要性是无国界的。我们与外国专家及合作伙伴展开全球合作。 因此，我们在全球一百多个国家/地区皆可支持或处理您的案件。
V. ISO认证的质量管理 您可以信赖我们的案件质量。 这是因为鸿道智权自2008年起已通过ISO 9001认证，并每年进行审核。 该质量管理系统是经过验证的，尤其适用于客户导向、领导管理责任和持续改进。 此外，它还提高了我们内部流程的透明度和客户满意度。
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>服务费用</title>
      <link>http://www.gipo.tw/zh-cn/fee-schedule/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jan 2019 14:57:42 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://www.gipo.tw/zh-cn/fee-schedule/</guid>
      <description>鸿道智权承办各种有关智慧财产相关案件业务，例如：专利/商标申请、授权、买卖鉴价等，相关案件费用公开透明，请来电或Email索取相关报价，谢谢。
 TEL：+88625172340 Email：service@gipo.tw  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>经营理念</title>
      <link>http://www.gipo.tw/zh-cn/philosophy/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jan 2019 14:57:42 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://www.gipo.tw/zh-cn/philosophy/</guid>
      <description>I. 专利商标事务所 时至今日，许多人已开始关注知识产权，尤其是专利的发展，市面上充斥着良莠不齐的专利商标事务所/智权公司。有些质量普通却要价不菲，而有些低价竞争却仅有着以卵击石的质量。然而，您知道怎样的事务所/智权公司适合您吗?
根据上述隐忧，鸿道智权的理念是提供最好的质量、最有效率的服务、以及最物美价廉的价格。我们坚持卓越和诚信的最高标准，以达成客户的交办事项，且努力超越客户的期望。而我们的目标就是：支持并保护那些用创新来推动世界前进的人!
II. 专业的专利申请团队 您必须知道，说明书/申请专利范围的撰写质量系依专利师/专利工程师的专业素养而定。申请专利范围中的每一个字都将决定该专利范围的大小，因此您必须重视它。由于鸿道智权拥有许多优秀的专利师/专利工程师团队，他们在撰写专利稿件已有超过十年以上的经验。因此，我们有信心以最好的质量来处理您的案件，且预防您的案件被其他的事务所/智权公司搞砸。
III. 合理的报价、费用 您必须知道，高价位的专利申请案并不代表高质量。某些事务所/智权公司只是想将您的国际申请案拿去和国外的事务所/智权公司换案，所以他们必须向客户收取高额费用。因此，他们的客户必须支付不合理且高额的费用。然而，鸿道智权的理念是提供合理且物美价廉的收费方式，并以最专业的服务质量达成客户的委托。
III. 高效率及高通过率 鸿道智权对客户的服务是诚信且公开的，因此我们的客户可不必担心质量且支付我们合理的价格。此外，我们了解多数客户重视效率及专利/商标申请的通过率。因此，我们接受客户委任的案子皆以专案处理，保证高效率且高通过率。所以，我们不会发生其他事务所/智权公司常常发生的问题。
IV. 专业服务 鸿道智权非常自豪能够提供无与伦比的服务水平，同时帮助我们的客户管理成本。 我们透过考虑客户的需求、规模、技术、市场和目标等各个方面，为每位客户提供最适合的专利师、代理人和专利工程师等团队。 我们确保客户能获得他们应得的专业服务与成果。
鸿道智权永远保持专业，是您最信赖的合作伙伴!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>联络我们</title>
      <link>http://www.gipo.tw/zh-cn/contact/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jan 2019 14:57:42 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://www.gipo.tw/zh-cn/contact/</guid>
      <description>如果您有任何问题或是需要专人咨询，我们诚挚地欢迎您的来信或来电。
您可以在周一至周五的早上9点至晚上7点来电咨询。 您亦可随时利用Email与我们的专业人员约定咨询或开会的时间。
 Tel： +886225172340 Fax：+886225006878 Email：service@gipo.tw 地址：台北市南京东路二段216号8楼  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>