<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>鴻道智權事務所 | 專利商標申請專家</title>
    <link>http://www.gipo.tw/zh-tw/</link>
    <description>Recent content on 鴻道智權事務所 | 專利商標申請專家</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh-tw</language>
    <lastBuildDate>Mon, 12 Feb 2018 15:37:57 +0700</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://www.gipo.tw/zh-tw/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>合作夥伴</title>
      <link>http://www.gipo.tw/zh-tw/partners/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Jun 2019 14:57:42 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://www.gipo.tw/zh-tw/partners/</guid>
      <description>           ulli{ margin: 0; padding: 0; list-style: none; display: inline-block; } ullia:link { display: block; margin-bottom: 15px; text-align: center; } ullia:hover { box-shadow: 0 1px 8px rgba(50,50,93,.2); } .partner{ max-width: 280px; width: 100%; } @media only screen and (min-width: 1300px) { .partner{ max-width: 250px; width: 100%; } }  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>服務優勢</title>
      <link>http://www.gipo.tw/zh-tw/advantage/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jan 2019 14:57:42 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://www.gipo.tw/zh-tw/advantage/</guid>
      <description> I. 超過十年的成功 鴻道智權擁有卓越的專利師/專利代理人團隊，並在專利申請、商標申請及其他智慧財產權領域中保持著最優秀的表現。
II. 專屬服務並合理報價 鴻道智權的專業人員總是親自與客戶討論案件的技術特徵並撰寫案件，並不像其他的事務所/智權公司是業務和您洽談案件，但回頭就將您的案件丟給資淺的人員處理。我們重視您的權益，並僅收取物美價廉的費用。
III. 專業的專利申請團隊 由於鴻道智權秉持著專業處理每一案件，並採用開放式的管理，許多一般公司的研發工程師及專利工程師都樂意與我們的專利師/專利代理人合作。
IV. 遍佈全球的合作夥伴 智慧財產的重要性是無國界的。我們與外國專家及合作夥伴展開全球合作。 因此，我們在全球一百多個國家/地區皆可支援或處理您的案件。
V. ISO認證的品質管理 您可以信賴我們的案件品質。 這是因為鴻道智權自2008年起已通過ISO 9001認證，並每年進行審核。 該品質管理系統是經過驗證的，尤其適用於客戶導向、領導管理責任和持續改進。 此外，它還提高了我們內部流程的透明度和客戶滿意度。
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>服務費用</title>
      <link>http://www.gipo.tw/zh-tw/fee-schedule/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jan 2019 14:57:42 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://www.gipo.tw/zh-tw/fee-schedule/</guid>
      <description> 鴻道智權承辦各種有關智慧財產相關案件業務，例如：專利/商標申請、授權、買賣鑑價等，相關案件費用公開透明，列舉如下： 地區 種類 說明 報價 (NTD) 備註   官方規費(代收) 鴻道服務費     台灣   發明專利 申請 (電子送件、含實審) 9,100 15,000 10項請求項，說明書4000字、圖式5圖計算，如有超過另外計費   新型專利 申請 (電子送件) 2,400 11,000   設計專利 申請 (電子送件) 2,400 6,000   中國   發明專利 申請 (電子送件、含實審) 17,250 13,000 10項請求項，說明書4000字、圖式5圖計算，如有超過另外計費   實用新型專利 申請 (電子送件) 2,500 11,000   外觀專利 申請 (電子送件) 2,500 10,000   美國   發明專利 申請 (電子送件、含實審) 24,000 21,000 小實體、2獨立項、10項請求項為限   設計專利 申請 (電子送件) 15,000 12,000   日本   發明專利 申請 (電子送件、含實審) 52,000 48,000 10項請求項，4000中文字翻譯 (服務費包含國外專利律師的服務   新型專利 申請 (電子送件) 4,200 46,000   其他國家 專利申請 請來電洽詢 (02) 2517-2340   世界各國 商標申請   智慧財產權鑑價、授權    註：   以上費用不含翻譯費 (例外:日本專利已包含翻譯費)，說明書如需翻譯成該國家/地區規定之文字，美國發明/新型專利需另加收翻譯費2元/每字 若僅申請外國專利，未具有台灣智慧財產局標準版本中文說明書，需另加收撰稿費發明NT$15000/件、新型NT$12000/件、設計NT$7000 以上中國、日本案費用需另加收專利代理人的代理費用，代理人費用實報實銷 若超過上表所述之字數及請求項項數，需額外加收費用 以上中國、美國、日本的實際規費將依費率浮動而有所調整，實報實銷 以上報價僅適用於台灣地區廠商 以上報價係供參考用，本所保留拒絕承接案件的權利 以上價格均不含稅 以上為試運行階段之報價   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>經營理念</title>
      <link>http://www.gipo.tw/zh-tw/philosophy/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jan 2019 14:57:42 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://www.gipo.tw/zh-tw/philosophy/</guid>
      <description>I. 專利商標事務所 時至今日，許多人已開始關注智慧財產權，尤其是專利的發展，市面上充斥著良莠不齊的專利商標事務所/智權公司。有些品質普通卻要價不菲，而有些低價競爭卻僅有著以卵擊石的品質。然而，您知道怎樣的事務所/智權公司適合您嗎?
根據上述隱憂，鴻道智權的理念是提供最好的品質、最有效率的服務、以及最物美價廉的價格。我們堅持卓越和誠信的最高標準，以達成客戶的交辦事項，且努力超越客戶的期望。而我們的目標就是：支持並保護那些用創新來推動世界前進的人!
II. 專業的專利申請團隊 您必須知道，說明書/申請專利範圍的撰寫品質係依專利師/專利工程師的專業素養而定。申請專利範圍中的每一個字都將決定該專利範圍的大小，因此您必須重視它。由於鴻道智權擁有許多優秀的專利師/專利工程師團隊，他們在撰寫專利稿件已有超過十年以上的經驗。因此，我們有信心以最好的品質來處理您的案件，且預防您的案件被其他的事務所/智權公司搞砸。
III. 合理的報價、費用 您必須知道，高價位的專利申請案並不代表高品質。某些事務所/智權公司只是想將您的國際申請案拿去和國外的事務所/智權公司換案，所以他們必須向客戶收取高額費用。因此，他們的客戶必須支付不合理且高額的費用。然而，鴻道智權的理念是提供合理且物美價廉的收費方式，並以最專業的服務品質達成客戶的委託。
III. 高效率及高通過率 最後，鴻道智權對客戶的服務是誠信且公開的，因此我們的客戶可不必擔心品質且支付我們合理的價格。此外，我們了解多數客戶重視效率及專利/商標申請的通過率。因此，我們接受客戶委任的案子皆以專案處理，保證高效率且高通過率。所以，我們不會發生其他事務所/智權公司常常發生的問題。
IV. 專業服務 鴻道智權非常自豪能夠提供無與倫比的服務水平，同時幫助我們的客戶管理成本。 我們透過考量客戶的需求、規模、技術、市場和目標等各個方面，為每位客戶提供最適合的專利師、代理人和專利工程師等團隊。 我們確保客戶能獲得他們應得的專業服務與成果。
鴻道智權永遠保持專業，是您最信賴的合作夥伴!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>聯絡我們</title>
      <link>http://www.gipo.tw/zh-tw/contact/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jan 2019 14:57:42 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://www.gipo.tw/zh-tw/contact/</guid>
      <description>如果您有任何問題或是需要專人諮詢，我們誠摯地歡迎您的來信或來電。
您可以在週一至週五的早上9點至晚上7點來電諮詢。 您亦可隨時利用Email與我們的專業人員約定諮詢或開會的時間。
 Tel： (02) 2517-2340 Fax：(02) 2500-6878 Email：service@gipo.tw 地址：台北市南京東路二段216號8樓  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>關於我們</title>
      <link>http://www.gipo.tw/zh-tw/about/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jan 2019 14:57:42 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://www.gipo.tw/zh-tw/about/</guid>
      <description>I. 鴻道智權 鴻道智權(GIPO)創立於台北市，已在專利/商標申請的專業領域服務超過十年。身為一個快速成長的公司，我們的目標是提供客戶最專業與品質最好的服務，以及最物美價廉的花費。我們全心全意致力於客戶委辦的任何案件，並獲得客戶良好的評價。
II. 專利&amp;amp;商標申請 鴻道智權擁有優秀的專利、商標及法律團隊，以提供客戶世界各國專利及商標的申請服務。我們的業務範圍廣泛，舉凡專利、商標、法律等皆有專業團隊，處理的案件涉及專利申請、商標申請、網域名稱、智財授權、及任何與智慧財產權相關領域，皆有專人負責。我們亦與客戶有多元的合作方式，例如：創新思考流程、如何協助客戶利用智財權創造營收等方式，以符合客戶的需求。
鴻道智權專注於將客戶委辦的案件通過官方審查，並使客戶產品的侵權風險降至最低、或是提供專利風險預警。同時，我們提供客製化的專利佈局策略，並運用策略的觀點來建構高價值的專利佈局組合(Patent Portfolio)，使客戶的產品獲利，達成營收成長。我們廣泛的全球佈局策略、專業客製化服務及與各國代理人的密切合作關係使我們十幾年來在業界保持頂端的聲望。
III. 專業團隊 鴻道智權在許多領域皆擁有專利師團隊，例如：半導體、光電產業、人工智慧、機械工業、自動控制、通訊裝置、影像處理、太陽能/燃料電池、醫療器材、化學/材料工程、生物技術等。我們亦提供客戶專利權實施的策略及專業意見，且幫助客戶管理專利佈局組合。
IV. 報價政策 鴻道智權的報價政策是透明且彈性的，以符合客戶的預算需求。我們以客戶的利益優先，例如：客戶期望的高品質的服務、專業經驗、生意模式、成本效益等。我們能在客戶有限的費用內展現工作成果。
V. 支持專業 鴻道智權，憑藉高度專業的知識和對客戶業務的深入了解，支持並推動世界經濟與技術創新。我們的客戶–無論是財富 100 強公司還是高科技初創企業–都受益於我們承諾專業服務、遵守約定、時間安排和創新的合作方式。我們精通如何積極保護無形資產，我們擁有豐富的經驗和對國內和國際專利/商標的深入了解，使得客戶的業務具有競爭優勢。無論我們的角色是什麼，我們的目標都很簡單：支持並保護那些用創新來推動世界前進的人!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>